德國個聯署咁辛苦係因為德文

唔關香港人參與度低事，香港人個國際聯繫始終係一向靠英文，其實佢地係咪預自己國民簽架？假如國際事務都關注，應該要有英文版面俾人囉

但如果你話日本有聯署，以香港人對日本嘅好感，又會多啲人簽

電話Google 翻譯咪解決到
唔信試下

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls